行山遇到狗你地會點？

事咁的
可能前世殺得狗多
小弟由細到大就好驚狗
但我又好鍾意行山
最慘係山附近既路有好附野狗
佢地衝出黎吠真係驚撚到尻縮
行又驚佢地會咬 得一條路既時候更加on9

所以想問下行開山既巴絲你地遇到野狗既時候會點做
同埋有冇d方法可以教下無撚用既細佬

留名學野

有次半夜行麥徑三段聽到狗叫即嚇到拗柴收皮

如果你平時有踢開狗 佢地唔會無端端吠你
或者你個氣勢唔夠強
最緊要望隻狗 唔好有彎腰望佢 佢會第一時間覺得你地位身份低佢
正行直過同唔點望佢就冇乜大問題

即係佢彈出黎吠我 我唔撚望佢直行直過？
如果唔小心望左就要一直望住佢行過佢？

最鍾意行麥徑

野味

煮左黎食

冇眼接觸咁過就ok

餵譚仔

唔好有眼神接觸, 真係有起事上黎既話就記得係咁打佢個鼻因為狗有好多神經都係個度

扮狗嚇返佢

話說有次踩單車
無啦啦有狗衝出嚟吠我追我
嚇到即刻炒車
隻狗見我炒車都比我嚇親
即刻走左
心諗做乜玩鳩我

如果係乖唔吠個啲一定過去同佢玩
吠就唔理佢直行直過就得 唔好望佢唔好跑

好似好多位巴打都話唔好有眼神接觸
仲有冇高手可以分享下

拎條狀既行山棒，大路近行山徑既狗都比人打過，見到類似形狀既野唔敢主動攻擊你。

Save先

撚佢奶肉球

留名 全盛時期行一次山比狗追左3次

屌假期推下post先

一腳射佢落山

對住d狗一定要惡撚過佢

同佢講Hello

kpbl定支行山杖行山

帶

吾係咁易架葉師傅

蟻多嬲死象

吾你老母

我試過行山遇到一群狗係度吠 我直行直過行到佢哋身邊佢哋就靜落嚟
當然未必次次佢哋都唔會攻擊
如果佢哋想攻擊你最緊要用一隻手護住條頸 咬其他地方你最多皮外傷但一咬氣管/頸你就
另一隻手瞄住佢個鼻打落去

試過行山比狗追

有時會帶碌行山棍但嗰日冇。兩個入一路大聲喝佢一路行，完全唔敢走，怕佢以為可以放心咬

好彩咩事都冇

巴打打過狗？

大聲喝佢地其實佢地會唔會驚

但d狗見到你拎野唔會更加覺得你想攻擊佢 跟住衝黎咬你？

我都係踩單車比狗追
仲要3隻
一路大叫一路係咁踩 踩踩下佢地就冇跟黎

會叫新假期介紹下隻狗幾得意，介紹下個下幾靚

咁就可以召集千百計既人踩冧座山，嚇走隻狗

幾撚好計

其實狗都係同你一樣淆底，不過佢扮到好惡咁岩你又驚咪輸左，唔好向住佢行當無野旁邊過，我敢打賭9成唔敢沖黎咬你。

有次唔知行左去邊
條路好窄
有兩隻狗好靜咁坐係到 似係瞓左
我同女朋友行
佢留意唔到有狗 仲繼續行
我拉都拉唔切佢返轉頭
兩隻狗就企返起身吠我地
本身想走 點知個兩隻野就跑上嚟想禽上嚟
我擋住條女 我自己企係到唔郁 諗住隻狗咬我算
點知兩隻狗走嚟聞左我幾下就吠我
咁我都知咩事架喇 我諗入左佢地地盤
我就慢慢向後行 兩隻狗就望實我
距離拖遠五米左右同條女就跑走

試過行完山經一條車路出返去
點知撞到4,5隻狗係咁吠同追住
得返一條路既情況下唯有跑返回頭
最後仲call左警犬派左架警車接我地出返去

帶老納張相佢睇

兜路

上過防狗班
眼住佢+唔好背對佢
唔好跑
如果feel到佢準備撲埋嚟就開遮

call我老死納dee
認真帶碌野去 佢最吠唔敢咬